屌你老母死熱狗識唔識玩玩具架？

玩爛咗啦開心啦
我代表其餘18隊譴責你地

公道講句，當年高普玩爛果件玩具好似係摩佬

好似36射
11個入面有9個有射門？

死利狗